有無人7月28號坐CX691去新加坡

係飛機挨住我膊頭訓左好耐既絲打 Hi

唔好意思呀，巴打。當一刻好眼瞓，瞓咗落黎都唔知。
搞到你膊頭痺晒sorry囉。